屌帥向身邊人暗示來季入廠

英國傳媒報道，祖雲達斯教練艾基利已經告訢他的朋友，他將於今夏接過阿仙奴帥印。

英國《太陽報》引述意媒《Calciomercato》報道，艾基利希望離開祖記，與他跟祖記球員不和及覺得未獲得管理層支持都是原因之一，報道並指他將會盡取所有錦標，光榮結束祖記教練生涯再到阿聯酋球場接替雲格出任兵工廠主帥。

另外，《太陽報》指有消息稱，如果雲格今夏離開阿仙奴，他會希望可以執教皇家馬德里。不過，皇馬現任主帥施丹已證明了自己能力，領球隊得勝率達72.73%，是隊史上最高得勝率，教授要達成願望並不容易。

雲加你做人有自知之明好冇？
想教鍠？鍠迷燒你屋呀因住

吹得就吹 雲爺爺去日職教都唔會教你隊賤種皇

之前唔係話同雲尼阿里爭巴塞教練咩？

只有球隊求雲爺爺去教 雲爺爺絕不求人

雲尼亞里得唔得呀
教授會走 唔好以為阿仙奴換領隊 就有冠軍先得架

皇馬想揾多啲錢就應該請爺爺

系請隻死老坑過去衝擊蛆狗